外賣最離譜試過比少咩？

叫左3個小菜+油菜

最後黎到3個白飯+湯+油菜

即刻打去屌到佢老母番生

你未食住先囉

成個外賣仔連盒壽司等左個幾鐘唔見人，熊貓CS都聯絡唔到個rider.

自己食左

外賣叫湯飯
正常應該係一碗湯一碗飯
果次我收到兩碗湯
換言之即是有人會收到兩碗飯....

屌完佢 你夠膽食？
比我就要求退返錢

海南雞飯
冇油飯但有2份雞

叫左三個一人套餐，最後剩係送左一盒白飯同罐可樂黎。屌佢老母ubereat

試過淨係收到飲品 主菜無嚟

以前小學嗰陣放學去m記外賣魚柳包走醬
返到屋企發現
魚柳包冇撚咗件魚柳

我都要屌左熊貓CS半個鐘個CS先肯罷休退錢😕 佢肯送我都唔敢食（pickup後失蹤）。

珍珠奶茶冇飲管

熊貓仔成日出事